點睇連登仔對行山中暑阿叔同深宵險被姦少女有兩種態度

阿叔真係慘，明明兩單都係唔想發生既意外